今日5月1號最大新聞只有一個，就係黃店大排長龍，而唔係咩野天馬行動

有冇人去望下藍店係咪都大排長龍
尋日有個post話海港城有間藍店大把後生排隊

會員 不由人#157261

push

樓下黃店大排長龍中

推

推
推

一定係炸彈爆炸 對家劇本都寫好哂準備屈落手足度

我要食到黃店收皮

政府話攬炒

出面排曬長龍

攬炒係你地死攬中國唔面向世界
攬住中國炒

傻仔先會覺得「黑警死全家」係啱

觀塘區議員梁Ｘ婷Ｊ圖

wow fantastic

啱

我都覺

冇錯，五一黃金週首要任務係壯大黃色經濟圈
狗仔準備罰企同射唔出

你自己係個到慢慢企啦

連登fb又無人討論，根本都唔知個天馬係邊度殺出嚟

黑警搞出嚟

支持黃店

天佢老母馬
邊個帶頭講天馬嘅一定有問題

炸死幾隻狗先出新聞

岩架喇

好危險架

藍放假唔好出街 唔好消費 咁先安全丫嘛

黃放假咪出去消費一下支持下黃店囉

喺屋企嗌外賣得唔得

要多人過排口罩

今日洗咗$2xx

Tui

我前幾日都水咗我老竇老母去阿布泰買二百幾蚊嘢